一人N個最接近死亡嘅一次

講大話死全家

有一次我食蘋果，平時都唔幾𡁻啲嘢食
咁本來都無問題，含住嚿幾大嘅蘋果塊
但我錯就錯在上高登，睇到個好撚好笑嘅po就開始笑
結果一笑，吸左嚿蘋果入食道，好撚辛苦，透唔到氣屋企又無人
果下真係跪喺度，覺得真係會死，諗返去以前嘅嘢同聽日報紙點寫

好彩最後濕得耐，終於吞到

第二次就係空肚飲完酒+食萬樂珠(唔知關事不)+暈車
總之搭到九龍塘站去大圍站已經想死
眼完全望唔到嘢，望到全部都青色
好想暈喺地板，但又覺得丟架
合埋眼捉實扶手
咁就到大圍時，我有兩個選擇

一，落車搵凳坐，但乜都睇唔到，聽嘢又唔清楚

二，繼續係到企，但個人會愈嚟愈暈，希望佢突然好返

咁我決定揀一
落到車真係乜都睇唔到，摸下摸下真係死好命，搵到張凳就坐低

事後諗返其實好危險

細個坐左係窗度當玩搖搖板咁左右fing 個頭仲要可以伸得出個窗

同朋友（幼稚園既事）加埋我地既媽咪一齊去科學館 我同個細路鬥快跑 我最快
然後有一下突然聽倒媽咪勁大聲咁叫我 我就停低左 向後望 見倒媽咪好似好嬲咁跑緊過黎
然後我望返頭先跑緊既方向 突然有架大旅遊巴打橫駛過 同我距離大約我跑既兩三秒左右

中三由學校行去補習社 中間過緊馬路 望清楚左係行人綠燈 就一路行一路玩電話（唔係smartphone）
過到一半馬路覺得好似唔妥 望向右邊睇下 有架白色大貨車衡紅燈衡緊過黎
然後我就好冷靜咁望向右邊順勢180度轉並同時向後左兩步 成功去左安全島 架貨車就係我面前衡過

當時有記低車牌 但冇片冇相 覺得應該報警都冇用 最後就冇理到
不過得閒諗返起都會祝條司機蛋散出街仆街行路比車撞

ps勿相認

衝

差啲唔夠格籬條精子游得快

細個唔小心拎到啲老鼠藥黎食，老豆老母差啲簽埋死亡證，好彩最後搶救到

利申 完全唔記得，佢地講比我知

我成日好驚過馬路玩電話 係驚明明綠燈我玩電話又會俾報紙佬入玩電話唔睇馬路

瞓覺夢遊行到天台準備跌落街嘅時候咁啱醒咗

係三藩市旅行果屎行山自己衝上山頂之後落山走失左
去左d冇哂人煙既地方仲要冇水同好曬
好彩周圍行左半個鐘左右竟然撞到個鬼佬黑超阿叔
之後佢帶番我番入口終於搵番姑姐
但果屎仲係岩岩升中一，好彩個鬼佬聽得明我d小學雞英文知我走失左

諗返都覺得好險呀

呢家都仲有？

英文保平安

個時係度行山
係條長石梯頂企唔穩
差d 向條石梯仆落去

過馬路，行人綠燈，信哂支燈冇望，原來有架旅遊巴高速衝埋黎（衝紅燈），好彩feel 到有野埋緊黎，停一停，以果架車速度，差半步一定撞死

俾肥婆愛上

細個玩穿頸鏈果啲珠仔，貪玩塞落兩邊鼻哥窿度卡住左差啲抆唔返出黎

出埠一條友蕩失路
冇錢電話冇電
過馬路左右軚睇錯 差啲車死

小弟弟死亡

Sorry笑左，無心

會考放榜

1歲個陣係bb床度試過室息抖唔到氣，成個人變紫色同埋全身抽筋，咁岩老母入房睇下我，嚇到老母半死喊到傻左，醫師話過多十零秒就 話我大命

上兩個月喺亞皆老街行去奧海城
臨去到天橋位聽到隔離部水車好撚嘈，就行快兩部過去
啱啱過咗個車頭之後聽到班洗街呀姐喺度“嘩嘩嘩啦嘩啦”咁叫
一擰轉頭，望到好大個VOLVO logo，原來部水車向住我個方向衝緊埋嚟
最後冇事

btw嗰單嘢唔好信蘋果，報料條友9up得好嚴重下

細個喺屋企樓下玩激鬥戰車
玩過嘅巴打們都知架車係唔識停
有次我又喺樓下玩啦，架車一嘢衝出馬路
我就追住架車諗住執返佢
終於跑到去馬路踎低執返架車
望一望左邊，原來咁啱有架的士衝緊埋嚟
架的士喺離到30cm到嘅距離停低咗
嗰吓嚇到喊住跑返去搵老母
然後比老母屌咗鑊甘嘅

1, 玩 rooftoping 行五十幾樓天頂啲鐵柱

2, 自己去行山，有段路要半行半爬上好斜，差啲失重心轆落山

3, 走去啲廢屋探險，天台都幾層樓高，石屎老化差啲喺天台跌落去，下面係山坡同海

4, 踩踩吓板塊滑板衝咗出馬路，即刻出去執返，點知我眼前有架大貨車衝緊嚟，司機刹車慢啲我就 bye bye

玩跳樓機檢查完開左機 我整甩左扣唔返安全帶

踩波車跌低之後呼吸唔到
隔左十幾二十秒之後先呼吸得翻

細個跌左落泳池（2米深 ），個陣唔識游水，所以閉氣完全無掙扎(真係無掙扎 ）
好彩工人姐姐見到，即刻衝落黎救翻我，如果唔係我今日已經唔係世上

Check到腦有粒野

wtf

當年小弟年少旺盛一條友去雲南踏單車
當時係冬天上緊山，去過都知當地d山有幾高路有幾危
成條路全都係雪，氣溫差唔多零下廿幾度
去到一個位成70公里都係山上要最少兩日先過到
臨上山前個小村間銀行岩好震爛左拎唔到錢（當地前幾年地震）
身上得番50蚊唔夠，我就買晒d公仔面呀諗住半路煮
數過應該岩岩頂得過兩日
好啦一上山 屌你老尾勁撚辛苦 成地雪要推車先上到山
D糧我唔夠一日半就食晒
到左第二日晚體力透支 天氣又凍 仲係荒山野嶺
心諗呢獲真係冚家產除時凍死/餓死山野
點知我推下推下就死果陣無啦啦有條友用電筒一野射黎
最岩既係條友都我一樣都係痴線佬冬天上山踏單車

屌我都試過 勁撚驚 落到黎標晒冷汗
依家唔敢玩了

唔知點解間唔時會係屋企暈低 個下係睇唔到野跟住冇曬力，過一陣先自己醒

嗰陣翻大陸 同表姐行緊街
之後係一棵大樹底下經過 啱啱好過左棵樹一兩秒
成棵係我身後冧左

大概係咁嘅情況
嗰下真係覺得自己好好彩

個陣仲要落緊雨 濕住喊

貧血 / 血壓低？

屌 我都試過 一訓醒起身就暈左落地 好似發羊吊咁 30秒之後自己無事醒返

樓豬講第一個case, 係咪想食緊蘋果既人repeat 你既情況，我屌，笑到gap gap 聲

八歲果時係大陸一個勁高既行人天橋欄杆度＂zip＂左出去，仲要叉錯腳

果下單手捉住個圍欄，見到老母格主個圍欄喺度又喊又叫但又無辦法

果下心底已經講定再見，隨後手一鬆

成個人醒曬

On9

細個屋企周圍摸，擔起張梯，手摸啊巴自製嘅劣質開門燈掣嘅銅質外露部位，220v觸電，好在隻手有一定重量，麻痺嗰一刻隨著地心吸力隻手放返低，但因為我爬梯嘅關係，電到嗰嘢幾乎失平衡跌死

細個同朋友係海邊玩橡根繩
唔記得跌左d咩落海想執番
朋友係岸上揸住橡根繩既一邊
我揸住另一邊當安全繩咁用行左落海執
咁岸邊d水唔算太深
見到底大概及腰深
但係就有少少斜愈出愈深
諗番起都覺得危險
如果跣腳條繩應該唔會有用

岀咗世5日突然冇咗呼吸，手指腳指嘴唇都紫曬，好彩咁啱有人行過見到，住咗幾日嗰啲咩氧氣箱

點會架,明明係開機之前check好曬扣實左安全帶,之後工作人員就會lock實安全帶先開機上去,有咩可能檢查完你地可以自己解到安全帶,除非你地係話工作人員無check真你地未扣好就上去姐

細個坐個親戚車，唔知佢發咩神經喺沙田有個路口位佢轉灣轉咗去對頭車嗰邊(女人揸車)
望撚住架對頭車就喺前面三、四架車位左右，當時呆撚咗，心諗今次大撚獲，好彩對面車個司機扭得切軑

仲有次應該3歲左右，我到而家都仲有印象，當時冬天嚟喺床度有好多張被，我貪玩用哂嚟捲住自己，點知包得太實出唔到嚟，老母就掛住睇碟冇為意
之後係爭啲缺氧，feel到逐漸冇意識，老母先feel到出事救返我

體內血小板接近消失

2012嗰年南丫島海難，我同朋友嗰日都有去到南丫島
本身諗住食埋嘢先走，但最後都係冇，所以早咗一班船走
如果唔係早咗走，我哋應該搭正出意外嗰班船

過馬路差少少俾車撞，好彩我有習慣性睇住啲車去過，所以岩岩好避開到。架車都幾快下，撞到唔死都重傷

就喺前幾日
過冇紅綠燈嗰啲馬路掛住篤電話之後有架van仔轉彎轉入黎好在佢停得切，真係就快掂到我嗰隻

死人嗰架係港燈員工既船喎 你搭走嗰架撞左都無事

細個落街煲臘,唔識死同其他人鬥大火 ,咪咩野都掉入去月餅盒燒等d火愈黎愈大囉,重顛到同朋友各自番屋企搵野掉入個火到燒,我細個太智障,好搵唔搵搵左幾粒電芯掉入去燒啦,好啦,個火重要係我再想掉野入去燒果時搶火爆炸 ,好彩d火爆去另一方向,唔係我就變左港獨自焚者,但係都燒燶左我兩隻手指,痛到狂喊衝番屋企搵阿爸阿媽送入醫院,重要比老豆再打一身 隻手指幾個月後先好番,自此之後我學識原來電芯係會爆炸既

講緊個銀色扣 係可以自己解到

9歲做運動仆街跌爆頭，腦內出血但冇表面血流出，之後老豆怕我出事，送我入院。點知腦大出血，遲入院差幾秒就死或變低能。個醫生仲話我做完手術之後可能變弱智同行唔到路。最後咩事冇好返哂。

出事過幾個月check智商得返80，中一check到130。宜家係外國大學讀緊數學。

細個返大陸去左唔知水塘定水庫游水，唔知邊x個痾屎，游游下見到成條嘢浮緊衝緊埋過我身邊，九秒九游返上岸，差點抽筋遇溺死

西營盤塌樹
嗰日搭地鐵喺西營盤c出口出 行緊過去嘅時侯見到對面馬路棵樹冇啦啦塌 仲要塌喺我前面

有畫面

咁對方呢？俾你食左？

坐係廳到玩電話 廳盞燈無啦啦boom一聲跌落嚟碎哂
好彩個日"i"得好後咁坐

細個好鍾意去後樓梯跳上個膞位度坐
有次唔知點解跳得用力得滯，成個人重心向後
好彩啱啱夠手長捉得實個欄先無跌落街
經過呢次唔敢再跳上去坐

睇過幾次相，啲睇相佬都話我有水劫搞到差啲無命
唯一諗到係細個去水上樂園玩
個池有啲位係好深，for d表演跳水啲人用
正常係有欄圍住唔俾人行近
唔知點解嗰日有個位無咗個欄
我同d fd行近埋去，無啦啦個人一嘢沉咗落去
爭啲跌過頭即刻捉住我個fd先無事

有一次同朋友去飲酒吹水
啲酒任叫嘅 我酒量差
好快咁醉左 醉到喺唔喺幾想郁嗰種
但聽到朋友話餓 佢地又好high
叫左嘢食嚟食 叫我食嘢無反應
佢地攞嘢食嚟塞入我個口
屌差啲吞唔到 之後佢地又叫左酒
強灌我飲 我真喺無力頂著
成個人好似麻醉左咁 有意識
聽到嘢 但真喺差唔多郁唔到
記得俾人灌左好多酒 成衫都喺
嗰陣好怕會飲太多酒會中毒死

大約三個鐘之後 我想去廁所
我前後嘔左4次左右
最後返到宿舍 我個室友屌尻我成身酒味
捉左我去沖涼 我坐左喺個浴室
被花灑淋左好耐 先有啲醒
起身沖涼訓

其實飲太多酒 會唔會死㗎？
我當時真喺覺得自己會死
被人禁著嚟灌酒

會

我食左佢包1001包公仔面
第二日大家挨晒餓過堆座山
天黑落山我地仲要摸黑沖落去
隔離仲要懸崖黎 成23km左右
一個唔小心就

有次船P
有5，6個人坐係飛氈上面鬥推人落海
我俾人推左落海之後個頭都未浮返上水面 仲喺水底
張飛氈反轉咗 喺我頭頂 個時已經無氣 之後不停踩水離開個飛氈覆蓋範圍 差啲以為自己咁就玩完
情況好似喺北極跌咗落溶緊冰嘅水 但上面係有層薄冰你走極都走唔到

小學既時候同同學學踩滑板，踩踩下 ，呯一聲，係勁大聲果隻， 上面有個蘋果跌左落黎，然後蘋果濺到我隻腳，但我前十幾秒前先係果個位置。如果直中頭，我估我死左或變植物人。從此之後，我每次經過大樓都會行快2步，盡量避開

屌...咁佢地真喺差啲就誤殺
因為我地飲左好多長島冰茶
記得真喺好清楚 因為以為就死

細個貪玩吞左個五毫子卡喺喉嚨係咁嘔
醫生話如果個銀仔打平就透唔到氣

中學同幾個食完飯返學校
個時仲記得一行都有六個人
去到紅綠燈六個都唔知點解撞撚左邪咁樣睇左係綠燈
就係咁過馬路
其實一路過一路都有車咇我地同避
但我地都唔知點解無反應
係係啦啦有架大貨車衝埋黎
擦過我朋友個小腿隻腳即刻傷左
但仲嘻嘻哈哈咁過馬路
個時個貨車司機如果唔係急煞同轉方向我地應該比車撞死
但一返到學校（利申學校天主教唔知關唔關事）
六個先如夢初醒發生咩事先識死係咁大喊驚魂未定
但事後我地六個對口供都一致話睇到綠燈先過
鬼掩眼咁

細個學人衝紅燈，差少少比的士撞
好彩個朋友拉住我跑

小學嘅時候係九龍城廣場最底個餐廳度食食下麵，無啦啦有個彈彈波跌落嚟，差少少就中頭獎，之後個餐廳就加塊膠板當天花

先達隔離咪好撚多紅van仲要double park
試過綠燈由有泊車果邊過馬路
俾d紅van遮住完全睇唔到馬路
好彩心血來潮探一探頭
有架的士勁快開埋黎仲要收唔切衝左一半燈
唔係望一望死撚左
所以覺得旺角堆紅van要清左佢

打J

跑完田徑400米好攰自己訓係地
突然比人拍醒，雙眼打開時睇既所有野係藍色，個心突然跳得極度快，企起身果下個頭重到爆

細細個同屋企人去泳池游水
佢地無為意 我差d浸死左
而家仲會隱約記得係水入面既畫面
果陣feel到自己會死
好彩飄飄下見到有隻手即刻攬住上返水面
好多謝果位呀叔既手

有隻曱甴飛落我身上

本身個燈制已經好舊，我冇為意濕手熄燈，突然覺得有人拍我膊頭(其實乜人都冇)，我想擰住頭打招呼既一瞬間突然發現自己郁唔到，有麻痺既感覺
成個過程可能一秒鐘但係唔知點解有時間諗野，仲以為自己撞鬼
後尾先知觸電

早兩三年去玩水上樂園
玩條瀡滑梯玩到飛起左 好彩係撞入水 差少少就撞到池邊死撚左

好細個個時發超高燒 燒到抽筋咬住自己條脷 出曬血 個時深夜屋企人訓曬 好彩公公起身屙夜尿發現到 唔係脷到咬斷 最後佢夾硬整開我個口塞隻手護住我條脷咁送我去醫院 聽講佢隻手俾我咬到流曬血

應該真係鬼掩眼

擊退蜜蜂

都

咁猛

踩單車衝出馬路，架小巴零距離喺側邊踩停

屋企用風扇係好似學校果種冇保護罩既風扇
我岩岩制開左去廁所
把風扇就跌落黎
屋企個地下就冇左一忽
我就冇事 如果唔係應該分開一半

綠燈過緊馬路 有架小巴衝燈極快速喺我面前飛過

好耐之前仲係新手果陣試過有晚去滑雪
當時好大雪 能見度好低
山上面已經接近冇晒人
同兩個朋友唔識死諗住趁人少少
搭吊車去左advanced場試玩
點知果度比我想像中斜好撚多
快到減唔切速剷左出雪場外D山坡樹枝度
有半個人陷左入雪完全發唔到力
個姿態仲要勁辛苦 成隻腳痺晒抽筋
凍到仆街又咁大雪心諗今劑會唔會就咁比雪埋撚左
仲要冇買旅遊保 真係累撚死埋屋企
慶幸既係換衫果陣冇放wifi蛋同手機入locker
不過部iphone都已經凍到撻左10分鐘都撻唔著
好在過左半個鐘又突然以1%電開返機先搵到人救我

1. 過馬路望右邊無車諗住過，點知左邊有架貨車逆線衝過嚟，我fd喂咗聲我停咗，唔係就死得

2. 喺荷蘭踩單車準備轉出馬路，左邊俾個阿婆擋住睇唔到路，我見前面轉就跟住轉出去，出到去有架巴士衝緊過嚟，我個腦一片空白出盡全力踩咗過去，慢少少都死

同巴打差唔多經歷

細個比貨車撞
但岩岩好成個人係正車底四個轆中間 仲要完全冇傷

上年過緊一條輕鐵會經既馬路，諗緊野好唔開心，冇留意到唔過得。架叮叮係我左手邊一隻手拍既距離剎停左，我個下完全比唔到反應，呆左咁望住個司機....

有次行商場出行人天穚

當我推玻璃門出左去3秒之後
突然聽到後面勁大聲

一望

成個落地玻璃門碎曬

有次感冒 頭暈 食完藥
過一個無紅綠燈馬路
左右都係死車 平時要行出d先睇到有無車
嗰次就完全唔記得睇左右有無車
就咁直行
行到中間 好大聲喇叭響
望一望
小巴停咗係我不夠1米距離
見到小巴司機不停小我
不以為然繼續過埋個馬路

其實心入面嚇撚到仆街
差d就英年早逝

呢個po睇到心都跳埋出嚟

你個口封撚住左

細個熱天好中意食凍冰粒
有日屎忽痕食粒比較大粒少少
一野卡左係喉嚨到
第一次feel倒原來呼吸可以咁撚痛苦
我個時好撚低智仲諗住係咁吞口水吞埋粒冰
完全冇撚到
粒冰冇郁過咁
之前諗住出廳搵媽爸求救
佢地意為我玩野 冇彩我 我又出唔倒聲
仲愈黎愈暈咁
最後係咁原地跳再拍自己心口 咳番出黎
嚇到死 細個真係彩少眼都唔得雖然只係粒冰

睇到出哂手汗

觸電休克

連人帶車碌落山

撞爆頭 暈左幾秒 以為今次玩完 check完只係皮外傷

兩次差D比車撞 好彩望到之後跑得夠快 唔係又玩完

落山差D失平衡跌落山崖 好彩坐返個人坐得快

中學之後到呢家都平平安安

中學個陣 明明企定定等緊過馬路
但唔知點解
突然間無意識咁行緊出馬路
個陣仲要係有車衝緊過黎
好彩有fd係隔離拉住
我先無衝出去 如果唔係就。。

細個食二寶 食食下個人訓低左
粒二寶就卡住左係喉嚨
太大粒又冇可能吞到
最後咳左勁耐先出到黎
咳出黎嗰陣粒二寶仲要飛到勁遠

以前學校門口有條馬路
form1果時追住同學出門口
踩出馬路一步
動物本能急停左一下
老母，就有架貨車貼住鼻尖前面駛過
成個過程1到2秒左右

飲酒後斷片

細個十一二歲俾老豆打入醫院
醫生話胰臟內出血要即刻做手術
但我老豆係啲好舊派既人覺得唔洗做手術會自己好番 同醫生講唔做
最後個醫生靜靜雞入黎問我想唔想做
個陣都好驚但知道唔做會死就頂硬上話做
諗起都覺得自己勇敢

比甲醇射入口到

I want to go home

唔識游水又細膽 玩水上樂園滑梯
玩嘅時候緊張得滯有一下無做交叉雙手係心口個姿勢
扶左梯邊一下 個感覺係個人飛起左
落到去個工作人員不斷問我有冇事
朋友話見到我個偏離左完全唔係直線
以後都唔玩啦..

一睇就知係死mk
得啦知你威啦 收皮啦柒頭皮
影張相呃like你就叻
死左都唔抵可憐

同樓主一樣試過俾野噎到，果時呀爸係度但唔知點做好，諗住call白車
最後返緊工嘅呀媽趕返黎，用手指篤返入去食道冇事

我冇巴打咁勁 但有次都嚇到pk
我有次急飲左成2/3 shot vodka
個下冇事
但整整下開始有d 呼吸唔順
要坐定定咁逼自己呼氣同吸氣
慢慢先好d

會自己好番
狼人咩
醫生

遇過空難 當時得5歲 記憶好模糊

在自己間房書台道溫書
溫到一半走左上床一打機偷懶
開左隻game 冇幾秒突然聽到bom 一聲
先發現自己書台頂個Ikea層架連一大堆重到炸ge textbook lum 左落黎
如果無偷懶真是腦漿都俾他壓出黎

好似有少少貧血，同埋黎緊m都會，好多時都係坐得耐起身就暈

同你差唔多 不過我係萬字夾 細個嗰陣真係創意無限

聽阿媽講，本身早產，出世嗰陣臍帶纏頸，面色都變哂，醫生話人地纏一個圈，我纏夠兩個，遲多陣先入院就一定無命，甚至可能阿媽都出事

惡過狗

分享吓都要𨳒 on99
實係影相呃 like ? 懶係熟我咁
你仲威啦 上網刷存在感分面
縮返入你老母個閪到咪周圍吠啦

過馬路唔睇車撞到上擋風玻璃
雨刷都斷埋 落到地條腰少少痛
但都仲跑得走

學校拍片企喺枱上面揸boom收音
抬頭一望個頭原來同把吊扇相距得一尺

外國唔識路行咗入人地輕鐵隧道
好彩咁啱冇車 唔係就要好似打機咁…

星期日單車俓太多新手踩咗馬路
架大貨車拍住我爬頭 相隔得幾吋

唔好相認 識我既中學同學應該都知

老母話我細個跌過落水兩次，有一次係老豆搵左陣先搵到，拿拿聲坐大飛上岸，好彩救得返（住魚排）

而家日日揸電單車，成日啲仆街壓埋黎，日日都同死亡好近

兩三支就話姐，兩三shot......

幾年前差半步就係咁先
綠燈十字路口邊過馬路，兩條行車線近個條停左架巴士，行過個陣遮左隔離條線，屌有架van仔係巴士隔離衝燈，個下我完全冇反應俾到，好彩咁岩行到去架巴士前，如果唔係我應該會彈飛唔知幾多米
架van仔都差d炒埋去打橫行個緊堆車

中2個陣竟然為左去馬路執番粒糖差啲比的士撞 好彩的士停得快 諗起都on9

急飲真喺唔同 好易暈
我都試過吹 飲完嗰下無乜嘢
三分鐘後訓低左

差少少你就做到一代物理學家

留名

啪藥自殺 比人救返 昏迷左成日 睇返份報告話原來昏迷指數去到深度昏迷
試過依次先更愛惜生命

入黎睇呢句

4,5歲貪玩 好鐘意將啲紙巾撕開再整到一粒粒塞入個鼻哥窿到，再用力噴出嚟睇下噴到幾遠
但有次塞得太入，噴唔到出嚟，差啲透唔到氣

單車踩到四十幾km冇留意一野炒落垃圾桶
後面就係欄杆
事後個垃圾桶凹到變形

1) 娘親話我知我細個貪玩塞咗的嗒糖落個鼻到 嗰陣嘢都未識講 話我無啦啦指住個鼻喊 帶我睇醫生先知塞住咗 好險

2) 細個一家三口坐私家車喺公路比後面架車撞 應該係佢煞唔切車 我坐後排 嗰陣比啲衝力撞到個人拋去車頭方向 好彩比爸爸捉得住 如果唔係應該撞落玻璃到

btw 前排上網睇到話啲爸爸喺自己仔女有事既情況之下動作會勁快救仔女 跟住捻返起 其實爸爸真係成個超人咁 一有咩事都會救我 好偉大

sorry for少少離題

通完頂去番工，行果條路要連過幾個馬路，人多車多，事後完全唔記得自己幾時同點過馬路，覺得自己無被車死好幸運

個時去國旅行，夜晚黑媽媽個時過個短既十字路口馬路，綠公仔，街燈都好暗，行到中途有架類係貨van既私家車就係我面前以均速轉彎駛過黎，條友應該係睇唔倒我，架野就係我面前幾乎貼倒塊臉+岩岩好係隻鞋前面經過，我都離唔切反應縮。諗番起如果行快一秒隻腳應該會俾佢捲入車底

秦國旅行喺坐士去緊機場
面前爆料

炸

拎住個zippo暖手器(燒白電油)係被竇玩電話
玩玩下心跳好快+好眼訓
訓著之前覺得唔對路反返開張被

後尾諗返d人燒碳應該就係咁既感覺

外國
落緊大雪高速公路
前面一架大拖頭，大約十個車位距離
佢突然急停，到我急煞個一刻我已經開始打緊白鴿轉
到我完全停低個一刻
發現原來佢個尾櫃已經打橫左
我車頭玻璃已經黐住佢櫃邊撞到微裂
我諗我踩遲一至兩秒
我個頭應該無咗

中學成日唔訓教 有次跑步個心臟極痛 feel到可能會死 最後尾keep住痛左幾年

好好笑

求後續

細個係屋邨商場天台上面玩，格離就係啲樓，唔知邊個仆街冚家剷係高空掟左個酒樽落街跌左係距離我3-4步前面，再行前少少就

以前細個有次貪玩拎件背心cool住自己條頸
打左個結自己解唔開
記得暈左嗰下我望到一D過去嘅片段
好彩老豆發現到同救左我
醒返嗰下望到老豆個樣勁擔心同一邊喂我一邊com我塊臉

爆腦血管

巴打真係好彩

樓下行行下有舊磚轟落我前面
如果我行多一兩步就係咁先
舊磚啲碎片係我隔離飛過

有次唔舒服咁返學過馬路
冇睇到左右 個人迷下迷下咁
一行出去就有架小巴係隔離
佢又收得切依下先到好功夫
個司機屌左我一句就走左

細細同屋企人個返鄉下俾人拐
老母追上去搶返我 如果唔係就

細過百厭爬左入摺檯中間 之後唔知咩事比摺檯中間果個位夾住條頸
我記得我比張檯夾住果陣 不停叫叮噹 超人迪加救我
之後嘅記憶就無左 聽返我呀媽講 果陣落雨 我呀媽去左接我呀哥
之後返黎果陣我呀哥話覺得細佬(我)好似有事 連遮都無拎就跑返黎
我呀媽仲話我呀哥好叻 果陣佢小學一年級 但唔知點解識解開張摺檯
所以我呀哥有事 無論點我都會救佢 就算拎埋我條命
因為我條命係佢嘅

你個user name 係咪因爲咁

小六去沙灘玩 唔識游水
抱住個水抱唔覺唔覺浮左出深水區
有個識游水既同學游黎搶走我個水抱頭也不回咁游走左
我即係咁爭扎
爭扎左一陣 望住沙灘上既人
個刻覺得時間過得好慢好慢 成個人失左神咁
下一刻有意識已經比救生員托左上岸

早死早著唔好害人害物

可以咁講 每次諗返起都眼濕濕 因為個記憶係完全係個腦海到
無佢無我 my brother is my hero,forever

南亞海嘯個陣係布吉準備緊落海玩香蕉船
好在有另一班人話要玩先搞左好耐結果冇人出到去玩
如果唔係出到去的個班人已經死晒

又一隻狗周圍吠

係旺角差啲被一名女司機轉角位時撞死。而個轉角位係肉眼可以見到但都照車埋黎

有一次出去食嘢 食食下同老豆鬧交
咁我就想食快啲走人 點知炸魚皮卡咗係喉嚨
咁因為果陣鬧緊交我就死要面 冇係佢面前咳
含著最後幾啖麵 出去比錢 再衝返屋企咳返炸魚皮出嚟 炸魚皮又乾又硬 卡係喉嚨真係好辛苦 印象中我沖返屋企果幾分鐘我係好似抖唔到氣咁 之後唔知係咪喉嚨損咗 痛咗幾日

前幾年同屋企人去台灣自駕遊，咁眾所周知台灣同大陸一樣都係左軚，老豆揸慣左香港車搞到行撚左去第條行車線好彩啱啱扭得切軚唔洗開追悼會

細細個個陣好為食
有次飲茶好貪心夾左舊大既牛柏葉
咬左幾啖都咬唔開就諗住就咁吞
點知個牛柏葉太大舊吞到一半卡左係喉嚨
我仲記得個陣抖氣好辛苦
好似一呼吸 舊牛柏葉就卡得勁實
好彩我老母及時用手係我個口抽返成個牛柏葉出黎

老母 i love u

有次過馬路望錯邊差d俾車撞死，好彩個fd拉住

細個唔識死 果時未識游水 去沙灘 拎水泡跟住老豆游到出浮台 老豆已經一支箭回程 留返我係浮台度 我心急 跟住走去跳水 跳落水底 突然間唔知有冇野繞住隻腳 搞到上唔到黎 果時心諗今次mola 死鳩緊 眼前都已經一黑 好在最後都逃脫到

近排試過下晝睇波 飲哂d水 之後再踢 踢到差d中暑bye bye 又係眼前一黑冇力 好在我feel到咁即刻話休息 搵人頂

細個唔小心冼腳跌咗入池，驚到仆街，飲好多水，好彩隔離個阿姨救起我

真係死要面

bb仔果陣係舊屋企訓bb床
我果日扭計死都唔訓
要痴住佢地先唔嘈
最尾去左佢地張床一齊訓
跟住果晚bb床上面個牆櫃冧左
宅爛左張床
如果果晚我訓bb床應該死左

小學番學過馬路發緊歐斗 冇為意有車行緊 好彩踏前左一步隔離有個人拉番我入黎 入番黎架車就咁岩經過

中學時體育堂跳繩跳跳下好似扭到頸啪一聲
透唔到氣成分鐘
當時都驚會死
周圍都無人知

爆肺 差啲死撚左喺醫院

冇食飯三日爭啲死

呢個世界太多你呢種有爹生無毑教既仆街
以為玩rooftopping 嚮街踩板好型
內心空虛要咁黎搵存在感
一陣跌落街壓死人 衝出馬路害撚死司機
唔知醜仲衝出黎威

畀車撞飛

細個貪玩 見到有兩隻電制插頭既腳
就咁拎左去插落個拖把到
突然觸電成個人好似比野禁住咁
想郁都郁唔到同尖叫左一聲
之後成屋跳制
老豆老母成家人入哂房睇我咩事
最後成身震哂震左成晚
依家諗返如果嗰陣無跳制或者跳慢左可能就係咁先
以後都唔敢亂玩電

屋企仆街撞爆頭

明明紅燈但無啦啦睇成綠燈，差啲出左馬路俾架巴士撞

死mk做啲咁柒嘅嘢仲要聲大大

有次同frd做完運動番屋企過馬路
突然真係鬼暗眼見到紅綠燈係綠色諗住過 已經踩出左第一步
之後個frd突發捉住我膊頭 勁大聲喝我 做咩呀你！
拉番我入黎之後過半秒有架白色大貨櫃勁快咁行過黎

喺呢個燈口等過馬路
見轉左綠燈咪過
仆你個街行左1/3倒帶
有架貨can轉入黎
即刻退後比佢行左先

我去邊做咩關你撚事咩八婆
我係咪有爹生無毑教就唔洗你管嘅，
不過你就一定無毑教㗎喇
照你啲「邏輯」你聽日出過街都會俾車撞死添
你內心仲空虛啦
淨係識上網做道德撚打飛機搵存在感
真係好撚可憐

越叫你收皮越要吠
快啲投胎下世做狗吠飽佢啦

希望依件柒頭唔好害到啲駕駛人士啦

希望你聽日出街冇穿冇爛唔好要人救你

咁點算

細個係瞓上格床既
平時無乜野做都會係上面玩
我好鍾意瞓係度之後雙腳撐住天花板
咁有次我個頭就瞓係床邊
對腳又係平時咁撐住天花板
但我唔小心踢甩咗條樓梯
(條梯唔係鎖死係床 係普通勾住)
落唔返黎係床又玩到悶 我就扮行路
點知一個後空翻就反咗落去
好彩咁啱下面有張梳化墊住我
如果前多少少跌落地下

細個4、5歲個陣唔知自己發乜神經 自己一個擒上窗台 掉野落街(好彩冇傷到人) 個陣住3x樓 個窗好似仲要冇窗花 自己都唔知發生左件咁嘅事 係呀媽同我講返先知 佢話好彩我個陣冇掉埋自己落街

希望你早啲死啦，柒下柒下咁仲聲大夾惡
扮晒野咁去廢墟探險同rooftoping一定以為自己好撚型，媾撚死女啦

聽我媽講 唔知係唔係真
我媽話係我出世嘅一個星期之前本身已經穿咗羊水 但係因為佢係好耐先有一滴咁樣 所以我媽冇為意
結果一個星期之後去複診 個護士發現佢穿咗羊水
佢仲話我生出來嗰陣腳板底塊皮成塊甩咗出嚟 因為浸得太耐 佢比個護士屌到飛起

總係有你依啲柒頭皮無技術又係街踩返死人閪板跟撚住失控沖出馬路比人車撚死
仲要改撚埋啲死人中二名，匿名少年
好威威啊好叻叻啊
啲女比你媾死啦

探險同rooftoping 得撚罪你
我係惡呀，依家直頭𨳒你老母添呀
生咗個 on9 仔 周圍吠你話你老母係咪抵𨳒？

冇野噏淨係識人生攻擊
得喇，知你依家有存在感好威威喇

過馬路唔知咩事突然成個人精神出走
然後有架大貨車開過黎
好彩司機急剎車轉左去另一邊，咪唔係已經死鬼左
事後地下有勁深色剎車痕

同朋友係條單線雙程路（限50) 到飛車
條路好大條直路之後一個大灣咁
我踩住140咁去 點知前面灣心個到有架5噸半打咗死火燈落緊尾板
我已經踩brake收慢，但太快根本收唔切
即刻抽頭逆線避佢
勁驚險 如果個吓炒埋去實死硬
自始就唔敢再開快車

好彩就無意外 唔好彩分分鐘因為避你害死司機同更多路人

有次m黎痛到pk 又想屙但屙唔出 (因為個子宮係咁收縮) 跟住變左想嘔都係嘔唔出
痛到暈 睇野係全部變黑曬
結果我拿拿林食左止痛藥 個時唔知淨係可以成一粒 我食左兩粒 呀媽返到黎係咁屌我 話我係咪想死

收皮啦死臭閪，唔撚係得罪我係睇唔過眼你啲潮童有樣學樣見人地外國做好型好脫俗又學人做，無出事就好，出事就要人幫你執手尾，生又害人死又害人
講野又成隻戇鳩仔咁，都唔知你老母係咪係街邊比狗屌生你件雜種出嚟，好彩有你個戇鳩老豆養你，唔係又要曬納稅人錢養你隻不知所謂既垃圾
你唔單止惡仲有點弱智添

發夢果陣見到自己過馬路果陣無啦啦比架巴士撞死左
去到第二日差唔多同夢入面所有情節都好似 包括幾點放學 同邊個一齊行 最後即刻行左落去地鐵站就算數
廢事真係惡夢成真

嘩人生攻擊添啊 乜你既人生好黑暗咩

總係有你依啲柒頭皮無技術又係街踩返死人閪板跟撚住失控沖出馬路比人車撚死乜依句好人生攻擊你咩 小朋友唔識踩滑板咪搵人教你囉，洗唔洗哥哥幫你開post啊

係台灣旅行 差一班地鐵就上左鄭捷搭果架車

可能有埋超能力

屌
落地獄未

試過行慢一步嘅話就比花盆擲中
又試過行快一步嘅話比石屎擲中

可能真係綠燈

有人唔做做狗

以你邏輯你依世都咪撚入院要人執你手尾吖，你呢世都唔會有意外㗎嘛
吖 sor... 不過你都冇邏輯嘅，
係男係女都叫臭閪

你繼續鳩噏啦，
反正你淨係識吠，
噏啲野都冇撚腦嘅

你老母真慘，
俾狗𨳒生咗隻弱智狗出嚟周圍吠以為自己好威威

人講東，你講西
你嚟去去講嘅都係你啲歪理
你 get 唔到我指咩咪撚又衝出嚟柒啦

縮返你老母閪咪出嚟獻世啦

細個甩牙 咁zip左支牙籤係D牙"啦"想整甩佢
唔記得左支牙籤
一野跳落張床
好彩無插到or整花塊面
只係隻牙一野就甩左出黎

仲有細個係望夫石到跳黎跳去
有一野失平衡
衝落舊石到
舊石差1cm就車爆我隻眼

細個返大陸
同人上左屋頂玩
夜媽媽我係咁倒後行
最後跌左落去
頭着地先
最後叫佢地幫手唔好同老豆講

block7個弱智mk

( Show Blocked User - 腸仔變fit啲 )

朋友經歷
佢同兩個老死去新疆跟團
果兩個老死為左慳錢堅持剩係租一隻驢
變左佢地要拎住好多野跟導遊行
之後仲跟失左 最慘係隻驢又跌左落山
乜糧食補給都無左咁制
果兩個老死本身都想放棄
有個仲坐係到話死係果度算
我朋友正面撚來
就死叫難叫逼佢地行
後尾夜晚行到個分叉口 唔知點死既時候
突然個導遊係前面出現
原來班團友驚佢地有事 特登比錢其中一個導遊
番來搵番佢地

個陣中一、二未識踩水但叫做識游
同班同學去九龍公園室內池游水個陣唔知個池係越黎越深個隻
冇貼住岸邊游
游游下冇氣想企係到抖氣
發現對腳掂唔到地之後就開始驚
個人就開始沉
係咁飲水 想抆個fd叫佢救我點知佢以為我係到玩
然後個腦開始跑馬燈咁彈啲回憶出黎
個fd見我冇左反應先即刻扯返我上水
個次真係驚到瀨屎 仲要一直都冇同阿媽講

另一次係搭朗豪坊架天梯
搭搭下眼前一黑個人準備向後跌
個陣已經上左一半有多
俾個friend捉返實我之後即刻標冷汗
冇佢捉實我應該仆得街

我有一個其他人好接近死亡既經歷
中學果陣食完lunch 返去，經過一盞紅綠燈。因為附近有三間中學但係得一個大型商場所以果個紅綠燈例牌勁多學生過

本身呢，果盞燈因為係去小路所以十部車有九部車都唔係去果邊
點知果日咁啱有架貨車係要行呢度
咁個交通燈又係ON 9 既，如果有心開快車既話前一個交通燈佢衝黃燈其實佢來到果陣行人燈已經係綠左，而中間又係黃格根本冇得停，智障設計

咁見到綠燈班學生就行啦！冇二十都有十幾個，架貨車一路開到好快仲要唔響鞍，癡撚線！好快去到黃色斑馬線位，完全冇人打算避，個司機都冇打算要響鞍.....

如果我果陣大叫一句「睇車呀！」佢地停低向左邊望一望既話，大概架貨車就已經會收油唔切，即場玩保齡球

咁但係我冇..........

就係撞到第一個人之前果一剎那(就掂到架車) 班人先醒覺要縮，好彩大家都冇事

利申︰當時係行人路食緊花生

細個嗰陣，我同啊婆行緊返屋企，經過一個安全島，嗰度好多人，唔知咩事我被個c9冇啦啦推開，之後已經被後面架van仔擦過件衫，好彩我捉住個另一個啊伯，唔係就一早死撚咗

chur得制缺氧

過一條雙線馬路
見近自己嘅線塞車
於是攝車罅過去
點知另一條線原來有架車衝緊來
好彩跑得快冇事

中學個陣貪玩，成日會走去sir樓梯扶手個d位。有次係最高個層上完科學堂落去就諗住sir ，點知一下失平衡飛左出去。好彩係中間個窿反應得切用手捉住爬返入去，俾好多人見到自從個次就唔敢sir了

連續頭痛+嘔1個月，行路突然跌
去到醫院話我有腦瘤、之後繼續打機番學

幾日之後先同屋企人講 佢地即時帶我去醫院。醫生

醫生話如果3小時內唔做手術就會死

我單邊

Life attack

跟師傅做WR2 咁做做下師傅跟到個箱有回頭青
要係個箱入邊搵下邊隻線有事 咁啲線又亂撚哂有一隻線蚊極都唔出黎 我好自然咁用隻手去蚊佢出黎 好彩唔係果條有事

打csgo俾awp打中隻腳

928夏愨道

琴日

炒車

而家對方唔認衝紅燈

拿巴打，做咩係你嘅事，無人管到
如果你真係熱愛呢樣嘢其實我覺得又ok
但如果你係為左擺上ig呃like同溝女(自己識分啦)
巴打，生命真係得一次架咋

純粹感受吓，
都好耐冇試啦呢啲

好聲好氣講咪好，
係要好似上面𨳒哂鬼咁

正評係我俾你語氣

試過一次打打下飛機射出靈魂出竅
個人感覺好似飄浮於空中 無重力感
迷迷糊糊好似進入彌留狀態 昏迷感覺
到最後一滴精射出 掙扎一醒高潮完左
這就是死亡感覺 就好似高速公路飆車

大埔道落斜跣呔去左對面線
好咁岩對面線無車
又咁岩撞到燈柱停低
如果唔係就飛左落山

細個跟屋企人去唔知邊到鄉村地方旅行，嗰日天色好靚，咁我就望住個天向前行，冇望過前面，行下行下feel到有啲唔妥，一望前面原來我一直向住個懸崖行(冇欄杆)，差5cm就跌落去即刻嚇到坐低左唔敢郁

諗起都驚

我覺得冇乜可能, 果個速度, 冇安全帶唔飛出街..?

去台灣搵個朋友 佢係當地人
咁就去墾丁玩, 佢渣綿羊仔載我
但因為前一晚玩得太攰我坐後座唔小心訓着左
下一秒醒番已經撻左係地下右眼下面爆左皮
成個人岩岩訓醒+撞到個腦神智不清
嗰刻真係覺得自己會死 淨係忍約見到啲台灣人係咁話有人炒左車, 幫手報警扶起我同個FD之類

再合埋眼打番開已經係醫院張床上面 右眼聯緊針
然後第2日出院自己改機票 自己一個搭飛機提早番香港

Steam 特價果陣買左幾隻game 連DLC
女朋友對月結單果陣發現左
真係好恐怖 好彩我夠厚血 但係手臂內側到依家都未散瘀

游水唔夠其他兄弟快
差啲出唔到世

中一果陣課室嚮八樓
有朝校長小我地, 話有人貪得意, 成日嚮高層數"own" 個頭出去望個操場 (嚮地下), 好危險.
我果日聽完, 即返做返一樣的事, 重"咩"住個勁重的書包....我直頭1/3個身出左去, 有半秒我feel 到個重心出左去, 差d 跌落操場 .....

玩滑翔傘衝出山崖嗰陣炒左埋棵樹度，嗰陣差啲以為要碌落山

當年9歲係韓國滑雪
諗番依家都未必夠膽
我搭個d電梯上左兩層諗住滑落黎
頭一次都無野 幾成功
第2次我仆低左係電梯格離
個d電梯係無罩罩住 真係跌撚到落去絞撚死
同時因爲滑雪對版好撚重 個陣得9歲 根本無力
以為自己死
跟住有個韓仔救左我 我仲on99咁同佢係咁講唔該

利申：真係9歲

上星期六係吐公揸26俾部7人車撞埋黎，好彩仲甩手甩腳

用口透氣囉

睇住個病人掩掩一息

早幾日照內窺鏡,篤到個肺流血,浸左個肺幾秒, 抖唔到氣, 好彩醫生抽走D血,如果唔係應該浸死左

lm

行過左某一個位，然後背後有架車直接隊左埋去
距離大約2-3米
撞得幾嚴重，架車應該整返曬藥費

利申：唔係香港

想當年小學，放咗學同同學去公園玩，玩得太癲俾同學踢中雞心，當場呼呼困難，以為玩撚完，好彩最後武士

其實仲有口
應該唔會有事架？

比電單車撞

就上個月 睇下有冇巴打解答到
上個月去左食辣野 當時一直比冷氣吹緊緊間既途中有出去食最近最既電子煙 繼續食返野既途中眼開始focus唔到睇咩都好懞 一路標冷汗 頭暈 作嘔 到返屋企搭的士 一落車嘔到7彩 我老母見我面都青埋 即時幫我搽油 個晚9點訓左 但我成個朝早龍精虎猛 仲贏馬開開心心 我到而家都唔知係電子煙定辣野 定吹住冷氣風口位出事 btw電子煙同辣野到而家都無食了

係aia玩機動遊戲
幾乎要飛落維多利亞港

潛水冇留意個樽冇曬氣得返3bar
好彩附近有人救到我
但都飲咗7,8啖水先吸到氧

細個碌左個波出馬路, 諗都唔諗就衝左出去執
差啲俾架巴士撞死

真係唔講得少架呢d

係旺角行緊既時候突然聽到後面有跌爛野既聲
另轉頭望 樓上跌左個大花盤落黎
啲碎片仲散到去我腳隔離
如果唔係行快兩步去左遮陰位就會俾佢扑中

呢個我明白
普通跌出去都捉得實
你呢個反手一定比唔到力

年少無知既年紀, 成班朋友去泳池游水
當中有個老死唔識游水都照黎玩, 仲慢慢去左深水既地方(但其實一步左右就到池邊)
然後不熟水性既佢因為踩唔到地就好驚, 見野就捉住, 不幸地我喺正佢隔離
佢就不停按低我等自己個頭係水面, 搞到我升唔返上水面抖唔到氣, 係飲左幾啖水、混亂同就黎頂唔順既情況下, 我一野再潛低少少, 等佢按唔到我, 然後拿拿臨遠離佢上返水面再一野拉返佢隻手去池邊, 抖順條氣之後, 我決定以後都唔同唔識游水既朋友去玩水

p.s:勿相認

夜晚行山係懸崖透邊擅左一下
細個游水游左出防鯊網俾人救返
撞左4次車

有一次小巴坐窗邊，坐到一半中眼訓。突然㗎車急停，打開眼見到對面線的貨車跌咗舊木出來，而舊木啱啱係我個窗前面10cm。屌，如果個司機停慢少少我就係咁先

有兩次，都係踩單車差D出事

1.中學雞果時有年放暑假唔知做咩突然屎忽痕
諗到由將軍澳租架19代步單車踩到西貢
果時應該係睇地圖以為好近好易踩
踩到一半先發現新西貢公路果邊無單車路無行人路
果度好長一段落斜嚟 要沿住馬路邊踩 啲大車無間斷咁響隔離轟轟聲咁經過
一踩歪少少肯定即刻變肉醬
但我架單車係渣到平路都搖搖晃晃咁 已經feel到部車大限將至果隻
唯有120% 專心控制架錢七 完全唔敢剎車
落落下突然聽到有警車響笛 當時專心落緊斜無理到
後來諗返應該係想埋嚟截停我 但cut唔到線埋嚟
結果平安出咗段路 踩到蠔涌附近 架車終於打柴
響平路突然無啦啦跣呔失平衡 果下心諗好彩佢捱到出咗公路先失控
否則......

之後刻意放慢來踩 總算到咗西貢
不過當時驚魂未定 已經無晒出發時去西貢遊覽嘅意欲
食完嘢嗱嗱臨帶架車上小巴返將軍澳算
還車果時都唔記得有無同老闆講返架車出問題了
希望後來無人再渣果架嘢出意外啦

btw夫子你好柒呀

買張tapngo 買game 咪得

係海到游水個時抽筋,好采抽之前feel到就出事,有游向救生員d艇仔到,差d死

中學有次放學趕時間，飛奔去社區中心學野
我既腦海只係想準時，所以一直鳩奔視世界如無物
當我衝緊馬路個時（無紅綠燈個啲），有個人勁大聲喝住我「睇車呀」再捉住我，下一秒係我面前即刻有部van高速駛過黎
到呢刻我仲好感激捉住我個位路人，唔係我真係俾架van撞死左

P牌揸架綿羊仔行山路 睇唔到地下有塊木板 冼到個車頭係咁擺 又剎唔到車 隔離就係山 心諗呢次唔死都有排醫 去到最後剎得切 自此揸車極度少心

細個比人推左落河 唔識游水差d浸死

係咪又係d乜浸下就識游既on9

過馬路無睇車 同架巴士差2米距離 好彩比個朋友拉返轉頭

細個乜都塞落個鼻哥窿到 有次塞左幾粒花生落去 然後抖唔到氣 跟住成日就用口抖氣 俾老母屌做乜唔用鼻抖氣 最後整番晒出黎

唔比家用

喺芝麻灣差少少踩到一餅好大餅嘅飯剷頭

亂過馬路

好細個果陣亂過馬路 司機即刻落車鬧我阿媽
幾年前炒單車後腦落地 暈左訓醫院
炒車前一日咁岩有個阿伯又係炒單車後腦落過左身

連續六晚無訓 突然個心跳得好大力又快 隔住件衫都見到 睇野黑晒差啲休克

係吊臂跣腳 差啲一失足成千古恨

打八號波落街 樓上有支雞毛掃打直插落黎 近到貼住自己頭髮差啲插穿頭

係碼頭坐係到飲酒 有架大船衝埋黎去到我面前我先發現到好彩淨係隻腳擦傷左

訓醒發現屋頂係自己面前唔夠30cm
原來附近有棵成20米嘅樹冧咗壓落我屋頂
當時屋頂如果脆弱多少少就可以歸西

利申 細個果陣住爺爺嫲嫲嘅村屋發生

仲有行夜山係懸崖邊訓係到 差啲跌左落去

why and how

係外國商場買買下野，突然聽到幾下巨響，之後見到有人嗌同跑，先知道係槍聲

因為槍聲好近，本身以為係恐襲，好彩最後無事(翻到屋企先識驚，喊到痴線)

墜lift算唔算？

帶住兩萬蚊人民幣去羅湖

我個親人做港燈
果日佢去參加活動
就係搭出事果隻船
我本來想join
但最後無join到

細個：
行樓仆街大量出血撞頭暈左，要入醫院做手術*2
係泳池行左去大人池差錯腳出左去個高過自己既位飲左不下30秒水*2
玩電批插落電制電左30秒先被家人發現
插電制掂到插蘇自救*2
同細佬玩試膽，十幾樓爬出花槽仔*10
，花槽得一個細路企既大細，上面仲有冷氣，即係好難企
口口口
。口。
口：生窗
口：死窗
口：花槽
倒左一碟塗改液拎係手點火，一點嚇到掉開，掉左去沙發格離，燒著左沙發，好彩係wc格離，即刻入去拎水救火，最後無事，係燒左一部分沙發

個膽已經大到玩笨豬跳都係覺得刺激，完全唔驚

[img][img]2.早幾年自己一條冷去台灣單車逆時針環島
旅程尾段去到花蓮市 食完晚飯沿馬路踩返民宿
果時落緊大雨又無買雨褸 一心快D踩返去沖涼
同埋可能覺得之前咁多日沿住公路踩都無事
心情輕鬆 上車前仲同D friend whatsapp吹水認叻緊 結果就大意出事
當時踩到一個路口 路口間七仔放咗棵好高嘅盆栽做擺飾影響視線
我又無為意 全力衝過路口 出到一半過咗棵盆栽先發現有架私家車出緊嚟時 已經太遲
架車撼中咗我前轆後仲未收到掣 我似足拍戲D炒車劇情咁 成個人炒咗上佢車頭蓋 碌兩個圈再碌返落地

落地果時仲俾佢前轆轆過我隻左腳腳掌
我訓響地下果時 第一個念頭心諗今次仆街喇無買保險
變殘廢就真係成世玩完
第二個諗法係見架車停低咗 車主又好似無落車 唔知佢猶豫緊乜嘢
唔知會唔會變小悅悅 倒車再轆鳩我
個腦係咁亂諗嘢 個身反而唔多覺得痛

好彩之後發現個車主係落車 同另一個見義勇為的士佬走嚟幫我
佢哋猛問我邊度痛 想車我去醫院
但我又真係除咗手臂撞傷咗少少之外唔覺得痛
左腳明明俾車轆轆過 休息咗一分鐘後又行得走得
加上諗到遊客去醫院驗傷又唔知要洗幾多錢 過幾日又要趕飛機唔留得院
果下剩係覺得好攰好想訓覺 就叫個車主車我返宿舍先 留咗聯絡方式 所有事聽日再算
個車主都算好人 車我返去後臨訓前仲打嚟問我隻腳點 有無腫到
佢話就算我左腳當時行得郁 沖完涼掂過水 有瘀傷應該都會腫起 但我又真係乜事都無...

第二日個車主開車嚟接我出去整單車
一開民宿度門 見到嚟接我嘅由矮我半個頭嘅車主 變咗個米九嘅健碩壯男
果下以為會俾個怒漢屈我賠錢(架車都俾我整爛咗一邊倒後鏡，成個甩咗出嚟)
後來上車先知原來係車主嘅原住民叔仔(車主係原住民混血，好靚仔)
嚟傍住佢 以防我屈佢哋錢
結果我哋各有各整車 大家都係搞掂自己果筆算數
整車果陣細心望下自己架車 先發現成個前轆撞到爛晒 兩邊brake都變晒形
如果我當時行快0.01秒 撞到爛晒變晒形嘅就係我隻右腳...
整返好後都係照原定計劃 踩返台北搭飛機走人 當然沿途格外留神 唔敢再有一絲大意

後來返香港都無驗傷 照常運動無後遺症
自此周不時都會諗 個天俾我一個無咩出色嘅人
條命生到咁硬做乜

以前好細個仲係BB size個陣 唔知發咩神經 扯左部大牛龜電視落黎 壓住自己
但係好似咩傷都無 剩係搞到老豆無電視睇

過緊條好多車同有電車既馬路，因為來回線我成日都望錯車既方向。過到一半去到電車軌個陣右面有架電車衝緊過黎但我望咗左邊，好彩個同事手快拉我返後，架電車係我面前好快咁擦過。

同EX 一齊

係台北貓空山頂租電動單車落山頭盔都唔撚帶炒車 炒左落地差d比個台仔架私家車車埋黎 好撚彩佢停到 最後右眼眉9針

勿相認

有次番學未訓醒 加上諗緊野 以為綠燈可以馬路.... 我之後行咗出去行到一半 而我唔知有部私家車沖緊過嚟.....好彩佢最後殺得切制

早幾年出獨木舟突然衝到大雷雨 比風吹到同艇排失散左 隻艇入曬水 半浮半沈 差D由黃金海岸漂左出藍巴勒海峽去左長州 好在最後都埋到屯門D海灘

第二次係去德國室內滑雪 第一次滑唔識停 高速撞左落場邊嘅墻角度 撞到頭盔都爆埋 好在人冇事 如果冇頭盔我應該死左

第三次係去燒槍 企我隔離個豬隊友射射下支槍Jam左 佢舉手搵Instructor 然後連人帶槍轉左360度 嚇鳩到我即刻趴落地 比佢射一槍真係不得了 事後條友比Instructor爆粗鬧

幾年前同屋企人去旅行
咁個度嘅黑沙沙灘就好出名嘅（唔撚係澳門 ）
咁就同表姐表妹撚沙灘排球
撚下撚下表妹一嘢打咗個波出海（都幾遠下）
咁無理由比個波漂走㗎嘛
作為男丁嘅我咪唯有游水過去執返個死人波lor

點知

個打靶排球越漂越出
就黎漂到去一個中途島
而我平時冇游開水
游一陣就已經拉車
頂佢個肺 地中海又大浪
幾個過頭浪車埋黎
飲咗4啖海水
嚇到我龜都縮埋
最後游到去個波到已經暈暈地
唯有用意志力攬住個波漂返沙灘

我都試過鬼掩眼衝咗出馬路 喺兩條線中間醒咗

細個好中意梘液浸除 每次經過啲超市梘液嗰啲位就大大力索
有一日沖涼 唔知發咩神經搽搽下梘液響身好想試下咩味 樽梘液淨番4份1 成樽灌左落口 已經知道好撚苦 但因為直升機式咁倒所以有大量梘液都落到腹部 嘔都嘔唔切 個心好撚那 好辛苦好似就黎死 老豆老母知道我喺廁所入面鳩叫即刻衝入黎送我廠 好彩我呢次狀況都算係危急 如果唔係應該會喺急症等死左

痾屎好臭

細個（小學）同爸爸去沙灘游水
有幾個差唔多年紀既𡃁仔無啦啦㩒我落水
成幾十秒，差啲係水到窒息
好彩爸爸見到衝過嚟救我 諗番都驚
無心之失玩玩下真係可以死人

讀ive 個時有兩堂workshop要返計出席率既走一堂就肥，咁啱有一日發燒之後谷住要返，坐地鐵個時feel到自己好似呼吸唔到就快量咁樣。

有次馬路邊跣到向前仆
個時紅燈有車行緊
好彩有個呀叔即時拉起我
拉起我個野前面有架車行過
嚇到我個心差d跳左出黎

m痛入左廁格
點知坐完起身成個畫面變白 抖唔到氣
仲要自己鎖左係廁格冇人知
差d暈死係廁所
好彩秒速開左鎖先跌落地
結果有人扶我出去

另一次好細個
呀爸帶我去沙灘游水
個水泡太大 我跌左落個窿
呀爸發現我唔見左 睇唔到我係邊
係水底亂捉先的返我上水
過多幾秒應該真係會比水卷左唔知去邊

以前中學係屋村 臨返到學校行過啲屋村樓下成支鐵棒係樓上飛落黎 跌係我面前

發夢夢見無啦啦有海嘯，自己係水入面抆住一個游緊水既人然後俾佢扯左入水入面，抖唔到氣，去到頂唔順果陣心諗算啦忍唔到啦死左佢啦不如，一吸一大啖氣同時醒左，個人好似真係好耐無抖過氣咁，個腦似缺氧咁痛，吸大啖氣果陣個肺又有種突然有大量空氣湧入既痛

每次打丁都接近死亡

成家去曬旅行 趁無人浸下浴
可能浸得耐左 同本身血壓低 一起身就暈暈地 hi到啲唔知咩𠝹到手掌流曬血咁
跟手開始無力 坐返係個缸度 見到好多星星 眼皮重
好似想訓咁
最後有個fd打黎問我食唔食飯 個下先醒左 好似俾佢救左咁 佢唔知咩事咁 我請佢食左餐飯 好多謝佢

喺外國有一次冬天揸車 當時低過零度個地下有少少結冰又有少少超速 之後一個右彎feel到個尾向左甩左少少 咁我就向左扭少少想救救架車 之後架車就失控轉左個圈然後右前方撞左埋左邊座山 好彩嘅係因為我救車嘅時候唔知點解向右扭盡左個軚盤而架車又啱啱好只係得個碌撞左落座山到 然後成架車就反彈返落條路到
撞個下以為差啲死 最後架車除左個碌bumper同條避陣要換之外乜事都無

細個番鄉下玩 跑上山行經崖邊果陣失足跌左落山 好彩下面係泥潭黎 最後比表哥帶番去沖身

小學時剩係識用浮板游水
點知游出左少少甩手塊野飛開左
浮下潛下係咁嗌救命
前面仲要有個男人望住我都唔救我
之後塊浮板好彩浮返過黎少少即刻捉住喪游返入去

揸電單車係馬騮山落大圍時 過灣時有馬騮衝岀馬路 導致炒車 差時俾架車夾住自己 電單車車身磨地時既火花 打落個頭盔到既感覺 永遠都記得 以為自己會死 真係好恐怖。。。 幸好只係皮外傷

中學體育堂玩鐵餅，真係有鐵嗰隻，條肥仔企係我後面玩，佢甩手，成個鐵餅係耳仔邊刷過，如果個鐵餅飛過小小，應該當場爆頭

初中去camp成班人行夜山 我可能比鬼迷拎部電話岀黎睇 但睇得太入神叉錯腳跌落山坡 但有棵樹叉住擋住左我

以前細個過馬路唔睇車最後比車撞 但係好彩唔係撞個身 而家諗返都好好彩

神鬼鬥法

不如話你老豆差啲射你落牆啦

20樓跌落街 原來係發夢之後跌左落床

試過揸電單車果陣俾架大貨車hi到倒後鏡扯左上前夾左係架貨車同巴士之間, 真係九死一生, 我都唔知點解可以一d傷都無出返黎

間野唔係加左膠板好耐咋wor

有幾次朝早肚痛到仆街又有少少想嘔
但坐左係屎坑又唔夠力柯 又開始透唔到氣
辛苦到痴線
另外細個個陣坐的士未上齊人未關門 的士佬就開車
個車呔碌到我隻腳尖 好撚彩隻鞋當時買大左一兩個碼
同埋個司機都停左車
唔係碌爆腳指同架的士拖住我行都似

小學嗰陣同個同學一齊公園玩，突然有個小妹妹拖住隻成年德國狼狗，指住我地之後只狼狗就衝埋嚟，我同學大叫快啲走呀，佢跑向一幅牆之後翻左過去，我即刻尾隨而上，我啱啱過到幅牆嗰時隻狗好大聲咁吠緊，當下個心係跳到我咁大個人都未試過第二次，仲標晒冷汗，之後問返個同學係咪得罪個妹妹佢只係支吾以對，我事後諗返如果被隻嘢咬左真係唔死都重傷

冇追post
但一定有啲自以為好好笑嘅撚屌
話咩游水游得慢差d啲死

一日打左五次飛機

滑雪有段山路冇圍欄 差d 飛撚咗落山

大家都知好多落山路都係S形
有次行山，果條行山路因為山火荒廢咗
行到過去先知，無辦法都要繼續行落去
天開始暗嘅時候同個朋友唔小心撞咗入黑色嘅地蜂巢穴範圍
拮咗兩針之後聽到聲，成群黑蜂衝埋黎
我地直線衝落山，好彩已經落咗一半，無懸崖，得大石，最後拮咗十幾嘢落山去醫院
btw急症室個姑娘好靚女
勿相認

好撚心掛住玩電話差啲比車撞果啲就咪撚講出黎啦
車死都唔抵可憐 累人累物 仲要希望人地仆街

有次過馬路 條馬路就冇紅綠燈嘅 啲車就係喺我咗邊過 嗰度有兩條行車線 近我嗰條有啲貨車擋住視線 之後嗰條係比車行 嗰次我行到第一條行車線比架泊係度嘅貨車擋住咗視線 睇唔到第二條行車線有架電單車轉彎 到入直路行到我面前嗰陣時呢 我差半隻腳掌位就會畀佢碌到 如果再行前多一步就會同佢撞埋一齊 真係踩咗半隻腳入鬼門關

無睇路就行左出去

針板係隔離從天而降

行過地盤出入口一條鐵通跌落我後面一個身位到
我仲要聽到有聲好響(條鐵跌落啲防滑板到)但完全冇理，係聽到後面有地盤佬屌晒鬼話差啲死人呀我先望返轉頭，原來係我差啲死
行慢半步應該唔係到喇

中六個時同幾個同學出街食日本嘢 大家飲咗幾枝酒之後 我突然心臟病發 個時好想暈低 個心口又痛
因為以前未試過 所以自己都唔知咩事 剩係以為自己飲醉咗 想快啲返屋企 好彩有個同學覺我有唔妥
Call咗白車送我入醫院 如果唔係應該已經死咗係回家路上

連續做學校projects幾日無訓過 present果日返學校差啲猝死學校門口

咁博命 幾日

細個係公園玩捉 係滑梯頂跳落去咁岩個心口位撞到朋友個頭到 透唔到氣 打心口先順返

好細個呀媽幫我沖涼個時好鐘意帶埋d玩具入去玩
沖沖下呀媽有野搞出去叫我自己沖 沖完大叫佢返黎幫我著返衫
個時沖涼叫左好多聲都冇應 就開始大力dum浴缸
點知一dum踩到個玩具 成隻插左入腳板底
呀聽聽到我慘叫即刻趕黎抱我出廳
到呢加都好記得d血好似開水龍頭咁係腳板底係咁流出黎

哥哥

小學食硬糖啃親 以為死硬，pe阿sir即刻同我急救嘔返出嚟

高空擲物果啲真係要死全家

之前啱啱同ex分手嗰陣好唔開心
一打開廚房個櫃桶就打爆左隻玻璃杯
嗰陣睇住自己拎起左塊玻璃碎想批落自己隻手度，但係又控制唔到自己扔走塊野
批落去嗰下突然間呆左冇批到
諗番都覺得驚

小學旅行
樹上面有啲風箏卡住左
跟住有人拎啲石頭掉啲風箏
我就係對面望
咁岩掉中我
我好似暈左，之後起身係咁喊

試過爭啲比車撞

塔飛機果陣飲酒之後訓著左
一訓醒果下個頭痛到好似有個人夾實個腦入面嘅血管咁
成世人未試過痛到咁嘅樣
痛到郁又郁唔到,講野都講唔到
剩係可以坐係到等
架飛機又仲有成半粒鐘先落地,果下真係以為自己就死
好彩痛左半粒鐘之後就漸漸冇野

利申:好少頭痛,唔知係咪正常

有次食食下野想嘔
之後突然間成身冇力成個人軟哂
眼前望既所有野都變哂藍色
再慢慢fade out
果刻以為自己會就咁暈低就死

瀕死見到d咩

細細個去日本個巨蛋玩水上公園，跟住成個人俾d人造浪沖走，最後屋企人及時扯番我上水

我都試過

戇鳩呀， 2/3 shot都出事

我尋晚先飲咗1/5支vodka,就咁飲

細個瞓上格床
嗰陣啱啱換咗張厚床褥 所以欄唔高
有次瞓覺翻身跌落床
feel到失重嗰剎那醒咗 即刻捉住張被墊底
頭落先 最後起咗瘤
冇被應該幾大鑊

打丁打到昏迷

唔好提 提左即刻死

學校畢業旅行，飛機起飛前訓著咗，發咗個惡夢鳩叫咗幾下畀人趕咗落機，係機場睇住本身會搭嗰架飛機爆炸，啲同學仔死晒

搭左半隻腳出馬路，有架大貨車衝出黎，好彩無事

四五歲係轆架床上床俾家姐推落床。面向天，好彩張轆架床有得三張可以拉出黎既床，咁岩有開。

細個係大陸歡樂x 盪失路 全家搵左我好耐先搵得返。

沖完涼去痾屎 咁岩完事起身
突然之間馬筒隔離沖涼個玻璃門爆炸
d玻璃碎撚哂
如果痾遲幾秒
應該成身插撚住玻璃 #

有一日訓覺唔小心係lock架床掉左落地下
一野撞左去個櫃到再直撞地板
好彩嘅係 正常應該唔死都撞壞腦
個下竟然咩事都冇
自己好冷靜爬翻上床訓回籠覺

真定假

40幾度天氣底下做野，驕身慣養未做慣粗重野
頂左十幾分鐘成身唔舒服，之後慢慢個視點越黎越黑，聽野越黎越細聲，全身已經訓起地下無知覺。
個情況好似戰爭片果堆瀕死既傷兵咁樣，訓係病床到問岩岩身邊既戰友同護士去哂邊度，周圍既人做咩唔出聲，最後越黎越涷咁無反應

細個七八歲度 係大陸個啲乜乜水上樂園 玩個啲踩住過圓形墊有兩條鏈leng住個啲 點知差錯腳成個人跌左落水 不過唔算太深 但我上唔翻黎 係咁掙扎想岸上嘅阿媽睇到 但佢好似見唔到 好彩比我捉到其中一個圓墊嘅一邊上翻黎 尼個時候阿媽先落水睇我 記得個時真係驚到仆街 一路喊一路鬧我阿媽 直到宜家去泳池或者沙灘就算有水抱 但只要腳掂唔地 我都淆撚到仆街

細個同朋友同埋佢老豆去泳池游水
我有塊板先游到水 個陣仲唔識游 宜家都係
之後朋友借走左塊板 我好似係想試下就咁游 點知唔得我又捉唔到游泳池邊 一直係水到叫救命 不停踩自己上水面 好彩佢老豆救左我
個朋友好似黑住我 之後都有次差啲比佢打死

我係海南島浸死左

差唔多經歷 近到仆街 真係行早一步都

行台灣淡水過馬路
明明睇左兩邊先行
突然有電單車極快係面前飛過
行多一步就死

我都試過 不過係大陸
坐係泳池邊坐坐下唔小心sir左落池
果時唔識游水 又冇掙扎
好彩親戚發現救返我上黎

係外國揸車 大直路夜晚揸左個零鐘恰着左 行左上shoulder

落雨係馬鞍山警署隔離條斜路
有架貨車轉彎果陣失控就撞左係隔離，唔係有欄應該實比佢撞到

西貢滿記出面個紅綠燈，間唔中都有d c9渣車唔睇燈就衝左

十幾年前番大陸經過一間裝修緊既舖頭，係我兩步前邊，有個o靚仔係舖頭入邊衝出黎撞爆門口玻璃（好似成龍啲戲咁）成個飛出黎，如果我行前兩步我諗已經死左。

同埋小學時代去茶樓飲茶，食牛柏葉差小小哽死，要徙手係喉嚨扯番出黎 諗起都好驚

玩rooftopping 十樓失足 好彩最尾用力的表現 捉住一樓欄杆

有次沖完涼貪玩用毛巾箍自己條頸
差啲窒息，望啲野係紫色